散後再聚

今日發左夢嘅你地，醒左第日可以再發過，加上民意到呢一刻係點都唔會散。同埋更加唔需要捉鬼，大家散啲鬼就自然灰飛煙滅。對家一定唔怕我地攻，最怕我地匯聚民意打持久。

聽日繼續集中狙擊濫權事實，繼續集中五大訴求。

#剛剛夢醒
#GwongFukHK